有人被警察網上欺凌，很憤怒！

警察蔡x舜，無厘頭facebook吊9朋友，可恥！
凹水刪po、又unfriend朋友，認能住佢！

樓主，你叫佢警察，姐係你對警察仲有測忍之心，佢哋係黑社會，係就放埋佢屋企人同詳細資料

無謂俾位啲黑警入

入咩呀，法律已經唔存在，當全香港人都唔care 咁佢地就會冇咗警察嘅意義，記住佢地係黑社會，入你只係睇佢想唔想，唔係睇你有咩證據